陳雲：大限來臨，我可能在辛丑年死去

國屍生癌？

老師又中

Rip

如果佢中武肺死
我會破戒食M記慶祝

[/center]

雖然國屍平時好on9, 但佢屌黃屍又錯唔哂ge

係就快d早d

想幫國師續命

挽留

國師可否不要老

淋病幾時大限到

陳雲：安心出行碼可以應付？政府的黃絲打手又出動昆人，教人用太空卡、純wifi 電話鳩嘟碼啦。政府一段時間不理會空心手機，等大家適應之後，會忽然假裝發現被市民欺騙，於是規定嘟機的是手機實名制。原本政府只是立法規定買太空卡要實名制，變成所有手機都要實名制。
之前政府說檢驗covid-19夠係講檢測只是檢測病毒而是不看人類DNA的，於是一批水喉水樣品過關之後，政府規定要有人類DNA的才受理，否則罰款或監禁，並且頒布強制檢測令。
目前香港已經無法治，因為防疫條例是不必經議會討論，政府可以隨便刊憲就修訂法例的。故此你們不要用2019年的反修例的態度來看待！更何況，老泛民走了之後，現在留在議會的是什麼人，大家心裡有數。
抵抗不是這樣做的。店鋪和顧客不合作就可以。
全香港，只有我陳雲一個人講抵抗，因為你們投錯票。投了給抗疫議員，港共政府打手。
下次繼續投錯票囉，屌你個西，因為你討厭陳雲嘛。反正陳雲不會再參選。2016年立法會選舉的黃金機會已經永久失去，如果你還知道當年陳雲參選的時候為香港人籌劃過什麼議程的話。
趁我仍未被捕入獄或橫死街頭，請各位放心share。這是我在庚子年歲末，又一次憐憫你們，你們不安心share，就是死路一條。過了今晚十二點，就是辛丑年，辛丑年是大凶年，我可能會在這年死去，未必可以再拯救你們，到時各安天命。拜拜。
（圖片來源：網絡）

國師
今次會唔會又中

快撚啲死啦

皇天擊殺

我真係恭喜你啊

呢個係預言定係自殺宣言

唔好責過年，快啦！

七星續命燈有冇得諗

今次國師真係要中

咁咪好, 做得衰野多, 賣港比天收

快啲買返啲銀離子水比老屍做身後事

係就好

叫 係！各位網友！ 出黎講幾句先啦

老師

佢嗰班開國將軍跟埋佢一齊去啦

快

今次希望國師中

城邦子弟會否一齊殉教

國師又中！

希望佢中 最好係中武漢肺炎痛苦咁死

覺得換同唔換個樣分別都唔係好大

一定要！

皇天擊殺！！！！

你唔撚post健康碼個post?

總結：千錯萬錯都係群眾嘅錯，你唔反抗就唔會比極權政府加強打壓，所以反抗就係你班人嘅錯

你唔講我都睇唔到原來換左

唔殉教就係背叛陳雲

又中！

快撚啲啦
要中

驚唔驚死後落地獄？

妖言惑眾者好似要勾脷根定火燒

燈自己

鳩達、蟲泰、四眼 唔該一齊死埋

咁幾時復活同再現啊？

陳雲肺死
陳雲重生

香港人唔值得擁有 好似係

真係死白卡佬嚟

老師做錯咩政治錯誤要死

白卡佬快d死

希望國師又中

今次係咪想大家預支帛金？

blame the victim 都得？
當政府弱智要等你用太空卡先改實名制咩

殉國

成班左癌泛民不願面對

仲有中出羊子

唔係一齊殉教就係黃屍泛民偽獨

老屍🥲🥲🥲

其實你閱讀理解係咪拎F?
佢指強制留口水，啲人反抗留水喉水，黃媒就大大聲笑人有漏洞，搞到而家要有dna先收貨；
而家要登記資料，遲啲實又報好多人留假資料，到時要乜都實名制，身分證都可能要對埋，
佢一直都話只可做，不可講；
我會respect佢，起碼佢咁多年言行一致，
一直都指出疫症是科學，防疫是政治，
而家所有侵害人權自由惡法，政府只要用防疫title,啲人就爭住奶，唔想奶都要跪低，就係咁簡單

當年除咗永續基本法提個啲咩議程

係佢令到我無論聽乜嘢場合，聽到「國師」兩個字都會偷偷笑

你當政府啲人好似你咁撚豬定點

拒絕左牙習

快撚D 死

政府啲人真係on9的
做過公務員
eo級嘅人都弱弱地智

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

黃屍精神病香港人不配擁有老師

數百兒燈仔一頓高潮

死左幾多次？仲未死既？同街邊啲鋪日日話執笠有乜分別

你真係當人On9？
根本一驗就知係水喉水
你估唔講就唔會有人知？陳雲啲建議只係掩耳盜鈴嘅垃圾
同埋個次講都係袁國勇講，你班弱智就吹撚到黃媒自爆
除左識遷怒群眾
熱狗同陳雲仲有乜撚嘢作用
啲人點屌政府政策睇唔到？幾時有爭住奶？
群眾由頭到尾都叫政府封關，你班友就吹話群眾要政府封區，再屌鳩人奶政府

國屍，尋日落完雨，不如趁地淋啦

吾好踢爆國師啦

問國師身後,誰可任大事者
適因匆遽,失於諮請,故復來耳

cls

物理性寂滅

死左就唔會再老

辛丑年即係幾時

袁國勇講之前已經大把人同媒體網上「教路」同「關注」啦，你自己唔update者

一個test只係驗+ve/-ve洗咩驗有冇dna呀？你做lab有相關知識定幫政府兜呀？

啲人屌親啲政策都係魚蛋論，屌佢有漏洞冇用，結果政府如你所願執行者愈來愈多權力，
而家啲防疫政策只會係窮人區執行，你地咪繼續幫佢debug囉，最後自己suffer之嘛

陳雲一年前已經講新疆管治十五步，就係知政府會以防疫之名打壓自由同人權，你呢刻仲天真到以為政府會做實事封關？你諗吓自己點係新疆模式生存好過啦

陳雲狗啲Fans真係痴線
咁都屈鳩人幫政府兜
睇少陳雲啦，啲人一直都屌政府唔封關但封市民日常生活呀，唔係叫政府封區呀
藉防疫打壓抗爭同自由由第一日已經講左，所以一直叫封關就係咁解，你又吹撚到陳雲先知咁得佢講
繼續停留係陳雲同熱狗度圍爐啦
身邊發生緊咩事都未清楚就係度扮先知

而家啲防疫政策只會係窮人區執行？

睇下新聞啦柒頭皮日撚日掛住睇老屍Facebook打飛機

班國屍弟子好鐘意大大聲講d係人都知既野,之後中間咩都唔做,只係識坐係到恥笑其他人
到最後就第一個衝出黎話老師又中

希望陳雲老師長命百歲，百病纏身

根本係其黃屍太on9，關陳雲撚事

係就快啦

今年

其實有時都係 但個種態度好撚乞人憎成日以為自己高高在上

但真係中喎不過口臭

市民要信民主黨冇計

政府強權，市民屌惡法，邊個去奶？投共熱狗，白卡城邦弟子，定藍絲土共？

仲有，有人交水喉水，政府周圍唱，關黃媒咩事?全世界都係黃媒？香港無親政府傳媒講嘢？

屌你老母，民建聯A隊仲賤過A隊，跟埋國師去死啦。

要人防疫但要市民自費買口罩買洗手液

仲會篤人灰唔戴口罩既

你話奇唔奇呀

係
連登仔見陳雲死應該仲開心過林奠死全家

佢除左屌仲做過咩實事？

咁連登仔又做過咩實事
係咪水人買gme

許樹昌死會開心d

讀多啲書啦柒頭皮

口臭還口臭，香港人唔肯認柒認衰啫

何手joke呢？猿大炮呢？

所以搵夠就移民 港豬來

陳雲在 修理著熄了的曙光

唔使急至緊要快

被自殺

............................... 風

胖鵝長膏

陳雲受痛苦被懸掛在木頭

快啲死啦

who？

齊上齊落地獄

ON79
支那種

仲廢撚過講股佬都仲拎出黎講

言行一致
淨係舉美國旗熱普城吹話佢地舉先
你都無見國師真身攞住枝旗遊街啦
一致

黃屍個乜唔陪gphone 坐監 又或者移民？

仲要做公務員宣誓

陳云根博士都係一個傳奇人物